我就ig msg咗emma watson喇

屌好撚嬲真係send咗俾佢
仆街黑社會

黑社會狗

大家一齊!

好嬲

屌呢單野唔可以就咁算

大家幫手

呢單野唔可以就咁算

可能唔係好幫到手但呢單野唔可以就咁算!!

可能佢未必睇但係唔可以唔做野

推，一定要引起社會關注，唔可以不了了之！

我會唔會衝動咗
但真係好嬲

可以copy段字嗎？sd出其他國外

PUSH

想樓豬copy出來比我地copy

同我推呢個reddit post俾國際知道呢件事！！
可唔可以幫手推上熱門用upvote推呀 唔係淨係留comment

share段字出泥

我都係隔離見到再改少少咋
用啦推到全世界見到

推

做得好，要同女權connect埋

Hello Emma,
Sorry for this sudden message. I know that you are an eminent figure in fighting for female rights. Tonight on the 5th of Aug, Hong Kong riot police dragged the pants of a female protester while ‘prosecuting’ her as shown in the picture. We firmly believe that this has surely gone to unreasonable length in disrespecting female. Please could you let the world know how ridiculous incidents are happening in Hong Kong while we teenagers are fighting for democracy and justice. Many thanks from Hong Kong.
Wish you all the best,

段字有咩唔好大家改啦

大家做野
香港加油

仲有極品女權brie larson

得
大家幫手

屌佢老母女仔都恰

推爆佢

睇下大家啱唔啱用！

Hi Emma,
I know that you are an eminent figure in fighting for female rights. Tonight, Hong Kong riot police dragged the pants of a female protester while ‘prosecuting’ her as shown in the picture. We firmly believe that this has surely gone to an unreasonable length in disrespecting female. Please share and comment on this. Many thanks from Hong Kong

豬肉佬拋磚引玉

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

真係嬲到仆街
但大家記得呢張圖唔好做文宣
唔好對當時人二次傷害

巴打小心emma share出黎果時有你名
Del左相穩陣

我頭先就係見到你呢篇再improvise吓多謝你

我都send左喇屌 好撚嬲

Sent

唔爭在試多幾個

[要人！］8月5塞東鐵綫

一齊send

搵埋ig最多follower嘅ariana grande, Selena Gomez...全部都係女權分子嚟

我都send左 大家都唔好俾佢停一齊send

唔擔心
其實我係佢師妹所以我署名只係嗰間學校嘅名 eg DGS就diocesan咁
其實依家咁講我仲驚自爆

push

多謝你!大家一齊推爆佢

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

已dm emma watson

小心就好

推呀呢個唔錯!
對唔住我頭先太衝動打到1999就俾咗佢

仲有Taylor Swift
最緊要係Ellen Degeneres

推
大家都腥啦

done

P

應該無事架佢又唔係黑社會
況且呢個message又唔係咩唔見得光嘅事
不過都多謝提醒我會小心!

香港加油

Beyonce?

唔會
做得好好

已dm

@emmawatson
@lsarsour
@natalieportman
我都ig direct左佢地塞爆佢地ig direct

我ig msg埋natalie portman

多謝你
唔可以就咁算數

中間嗰個喺女權勁有影響力麻煩大家

依單野一定要同黑警清算

Post 上咗女權sub-reddit, 幫下手upvote

r/publicfreakout要post片
文宣去唔同subreddit宣傳要睇清楚佢哋啲濕鳩rules
如果犯規街外人係睇唔到要direct link先睇到post

你ig send比佢一定唔會睇 一日唔知幾多人send野比佢 有冇其他渠道

ig會唔會唔睇 twitter/email?

我都send左 仆街 勁撚嬲

Women's Federation for World Peace, WFWP （世界和平婦女會）

International Council of Women, ICW （國際婦女理事會）

香港各界婦女聯合協進會
電話 (852) 2833-6131
傳真 (852) 2833-6909
地址 香港灣仔駱克道435號地下
電郵 info@hkfw.org

香港婦女中心協會
地址:九龍長沙灣麗閣邨麗蘭樓305-309室
電話: (852) 2386 6256
傳真: (852) 2728 0617
總會電郵: hkfwc@womencentre.org.hk

香港婦女基督徒協會

info@hkwcc.org.hk

新婦女協進會 （見到佢地個網post左五大訴求）
aaf@aaf.org.hk

+1

有冇手足有Twitter 外國名人Twitter 好推啲 易推到本人回應

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

Send左，好撚嬲

暫時我淨係ig咋,不過如果好多女權都同一時間收到呢啲資訊我相信喺外國都會有noise
仲要加埋twitter tag我相信佢地會睇到
不過你都講得啱 ,我即刻搵吓有冇email

推
send咗

幫手頭up vote

謝謝絲打

Reddit主流唔興女權喎 呢啲sub唔多人睇架，女權多數喺Tumblr同自己啲網站到出post

一係就Reddit啲twoxchromosomes之類嗰啲女性sub，但係我見佢地講明要關於experience，唔清楚post唔post到

BTW 各位係「women's rights」啊

我都send咗

有料

有冇試埋twitter

Send埋比Judith Butler!!
女權界頂級學者
EMAIL: jpbutler@berkeley.edu

Dear Prof. Butler,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

可以試下直程send去united nation Women

Push

sent

妙麗

Natalie Potman算唔算？

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

我都send左
係另一個post copy豬肉佬巴打既
有冇用我唔知
但睇唔過眼有女仔比人咁侮辱自己乜都做唔到

算！send!

放埋上Twitter

send得太多ig開始唔畀我send

我頭先諗住試吓從佢alumni email入手但未見到啲咩有用...
我覺得twitter有用,幾百個tag佢同一張相佢點都會留意吓
無咩事我返出去繼續搵email

pushhh

黑警開槍暗殺街坊

我都dm左，嬲到仆街
推，各位手足一齊推呢件事上國際！

Dear Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood up for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

仲有lady gaga!
佢有首til it happens to you 講性暴力

Pish

Bump

推.每人都send

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

[啱先開錯台] 麻煩大家將天水圍女仔單野dm 畀Anne Hathaway

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

twitter tag佢啦

借一借位黎擺！

英國聯署
夠一萬政府一定要回應
夠十萬可以係國會討論 ！

剔啦唔好問了
光復香港 時代革命

我都sd撚左

Send 到IG唔畀我send，整理個send list畀大家，一齊send爆佢！

Send List：
Emma Watson（@emmawatson）
Ariana Grande（@arianagrande）
Michelle Obama（@michelleobama）
Taylor Swift（@taylorswift）
Natalie Portman（@natalieportman）
Angelina Jolie（@angelinajolieofficial）
Anne Hathaway（@annehathaway）
Lady Gaga（@ladygaga）
Beyonce（@beyonce）
Malala（@malala）（@malalafund）
Selena Gomez（@selenagomez）
Gal Gadot（@gal_gadot）
Briel Arson（@brielarson）
Miley Cyrus （@mileycyrus）
Charlize Theron（@charlizeafrica）
Ellen Page（@ellenpage）

幫手寄俾女權、人權組織同名人啦喂，字任改

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

Twitter + #啦

幾個女權明星都dm晒！！

Done. 唔會，班仆街唔係第一次

我都sd左

Girls,
請善用你地既所有ig ac，包括你地既小號, private ig, 用黎𥄫ex既ig, 開店既ig...etc
比大家睇下女人唔係好惹